有個人係YouTube直播屌抗爭者，奶共賺錢人仔

條撚屌睇YouTube係咁轉播d新聞，一路用廣東話屌尻啲手足，又話曱甴、暴徙，一路用自己d唔鹹唔淡嘅普通話多謝啲內地人打賞，又話自己係香港人，好愛中國，聽撚到我想作毆！睇撚到把幾火！！點解香港會有幾為咗人仔而埋沒良知而奶共，$真係比良知重要？？？？？

中國人改個日文名

未入黎都知係講佢
呢條撚樣好撚仆街

以為又係沖san